佐敦軒達臣遭球迷狂噓：不配當隊長！

在昨晚進行的英超聯賽中，雖然利物浦2-1戰勝水晶宮，但紅軍隊長軒達臣的表現讓球迷們很不滿。
12分鐘水晶宮獲得12碼，而這個12碼來自於賓迪基頭槌傳給沙夏後創造的機會，當時軒達臣站在賓迪基身旁，幾乎沒有干擾對方的爭頂。對此利物浦球迷們紛紛在社交媒體上批評稱，「隊長讓賓迪基太輕易爭到頭槌」、「軒達臣表現真的非常糟糕，讓賓迪基輕鬆爭頂。」
還有一些紅軍球迷甚至喊出讓軒達臣走人的口號，「我為自己說利物浦今天不能贏波道歉，但我不會為自己說讓軒達臣離開我的球會而道歉！」「我之前說過，現在再說一遍……軒達臣簡直就是在搶劫。」「我無法接受軒達臣繼續為利物浦效力。」「談到軒達臣是利物浦的隊長真的讓我很尷尬。」
不過利物浦教練高普似乎依然完全信任軒達臣，之前高普還曾表示，「軒達臣是個令人不可思議的隊長，利物浦需要這類球員，他們是領導者。」

軒仔撈到英利雙料隊長真係好勵志

真係唔知行咩運

唔識波先話神軒唔勁，神軒，卡域克，殺卡，呢三個要識波先知係英超史上最強deep lying midfielder

猁不配擁有神軒

本身球12碼唔係個龍on99衝出黎撞鳩人都唔會有架啦

朗隊

周身刀，無張利

死利狗食屎大？

曼迷做利記隊長

淨係兇鳩哥狗個眼神已經夠做到退休